{
    "item.idas.music_disc_slither": "音乐唱片",
    "item.idas.music_disc_slither.desc": "Cama - Slither",
    "item.idas.music_disc_calidum": "音乐唱片",
    "item.idas.music_disc_calidum.desc": "Cama - calidum",
    "item.idas.disc_fragment_slither": "唱片碎片",
    "itemGroup.idastab": "集成地牢与结构", 
    "Ancient Mines": "古老的矿坑",
    "The Drums of the Deep Call...": "深邃的鼓声响起...",
    "The Apothecary's Abode": "药剂师的住所",
    "A vivid and magical yet twisted building among the trees...": "树林中一个充满生机、神秘而扭曲的建筑...",
    "The Bearclaw Inn": "熊爪旅馆",
    "An Inn for a Weary Traveler": "为疲惫的旅行者而设的旅馆",
    "Castle": "城堡",
    "Fortress of the Villagers" : "村民的堡垒" ,
    "Enchanting Tower" : "附魔塔" ,
    "A Cleric's Tower" : "牧师的塔楼" ,
    "Fisherman's Lodge" : "渔夫小屋" ,
    "The Fisherman of the Lake" : "湖畔的渔夫" ,
    "Hunter's Cabin" : "猎人小屋" ,
    "The Huntsman of the Woods" : "森林中的猎人" ,
    "Integrated Dungeons and Structures" : "集成地牢与结构" ,
    "Start exploring for structures!" : "开始探索建筑物！" ,
    "Labyrinth of the Serpent" : "蛇之迷宫" ,
    "May the fates be on your side..." : "愿命运眷顾你..." ,
    "The Necromancer's Spire" : "死灵法师的尖塔" ,
    "A Chilling Evil Lurks Within..." : "一股寒意的邪恶潜伏其中..." ,
    "The Nexus" : "纽带" ,
    "The Gateway to Multiple Realities" : "通向多重现实的门户" ,
    "Pillager Fortress" : "掠夺者堡垒" ,
    "Pillage the Illage Away" : "掠夺这个村庄吧" ,
    "The Redhorn Guild" : "红角公会" ,
    "A Refuge and Training Grounds" : "庇护所和训练场" ,
    "Ruins of the Deep" : "深渊废墟" ,
    "Do you dare to travel to the depths?" : "你敢前往深渊吗？" ,
    "A Sunken Ship" : "沉没的船只" ,
    "A Captain Always Goes Down With Their Ship..." : "船长总是与他们的船同沉..." ,
    "Tinker's Workshop" : "工匠的工坊" ,
    "Become the latest test subject of the Tinker..." : "成为工匠的最新实验对象..." ,
    "Winter Wagon" : "冬季马车" ,
    "A Festive Travelling Wagon" : "一个节日的旅行马车" ,
    "A Witch's Stump" : "巫师的树墩" ,
    "A place of dark magic in the woods" : "森林中黑暗魔法的地方" ,
    "Wizard Tower" : "巫师塔楼" ,
    "A Mage's Spire" : "法师的尖塔"
}